立場哥哥可以考慮開台

有冇人睇緊立場live
立場哥哥係100%口水佬
不停分享心路歷程、吹水（行家著到日本雜誌咁，件風褸幾千蚊好型）、同埋搞爛gag（大埔撞到大報行家）
幫大家輕鬆下
拍得住當年既達哥
立場哥哥可以考慮下開台

好on9但幾好笑
本身好緊張都俾佢搞到輕鬆左

tick無問題

點呀你幫RTHK定LAP CHEUNG架

頂你又講得岩
FOREVER RTHK打手

佢同昇哥都好頂癮，求ig

[正視聽]感激留守到最後幫手叫走每一個人既前線手足，屌柒啲無裝坐係到禁電話既豬隊友

幫手推同讚下佢地，有勇有謀，頭腦清晰，仲要以身為盾

我都想問
佢其實叫咩名

夠貼地

課金得架啦 每月課$100 都好過無

立場哥哥 第日開台做live support

入面有
聽日鏗鏘集專訪立場記者

好記得佢係馬鞍山想食牛腩麵

匡哥 好似係

每月課金緊

真係有達哥feel，comment叫佢去嗰度影吓佢又真係去

大埔撞到大報行家
屌

昇哥好正

Gchi

係呀
利申：曾經係達粉，但已割

達哥邊個黎?

把聲唔係好似？

有冇link+秒數

之前又聽到話立場哥哥live緊溝女

但我搵唔到 好想聽下

之前黃大仙立場live
個哥哥話咩而家時間係12點幾
你冇睇錯啊 呢到多人到好似612金鐘咁
仲話多人到好似去咗啲音樂節 笑死

唔知有無記錯人 佢private ig自我介紹個欄好似寫自己係stand up comedian

係佢呀 長頭髮匡哥

成日都花生mode好好笑

其實立場有幾多個哥哥？ 我唔識分
我剩係知其中一個係林彥邦？

我都唔知
求解

立場哥哥
睇你直播覺得你有時講野都幾撚on9
但你既on9令睇緊直播既我個人冇咁繃緊
每次睇立場都會有少少期待 呢條直播會唔會係你做
多謝你呢個口水佬走到前線報導真相

立場live好睇在有親切感

7月7個日 唔知係咪佢
跟住佢個鏡頭行左成個旺角D 後行
好似睇緊打機咁
佢去到7仔買寶礦力飲個時 睇住佢飲都覺得好解喝

咁認真
好唔慣

我知既有3個
林彥邦
昇哥
匡/康哥
女仔我聽過2 個， 一個係立場姐姐(元朗被打個個)
另外個個唔知

你最愛RTHK X 細孖

立場哥哥們啲live加旁述好頂癮又好寫實

佢真係好中立 啲狗話後面有人拎玻璃瓶 真係會去影下
所以唔明點解啲狗咁憎立場

仲有昇哥

補相哥哥

有親昇哥實會睇

3：15：00到
大埔撞到大報行家

我都無睇過佢溝女wor
求link

再屌鬼割蓆就玩完 試著體諒 而不是指責

希望大家檢討再進步

好似機場見過佢 長頭髮 近似廖啟智喺 十年-本地蛋 個造型

Btw
唔知立場IG啲靚相係邊個影呢

幾時俾人起埋ig

我想問 對popo裝備之類嘅如數家珍 好多資訊係邊個立場哥哥？（第一次睇立場直播係69 嗰晚個立場哥哥講咗好多如何分辨速龍 防暴 同埋唔同警犬嘅資訊 令我受益匪淺）
之前機場俾人唔小心誤傷係邊個立場哥哥？係咪同一個立場哥哥黎？

好似有個實習嘅立場妹妹

次次有佢都一定會睇

我記得上次衝左入立會之後哥哥話要打返屋企報平安但因為佢地用電話直播所以聽到晒對話內容
個刻明明好緊張多得佢舒緩氣氛
唔知係咪同一人唔知有冇人同我一樣記得
仲有食左tg佢係咁「嘩！」「嘩唔掂！！」雖然知好慘但忍唔住笑左

係同一個人
啲人comment 講嘅昇哥

仲有講野個種晦氣感毒撚好有共鳴

咁細孖係邊個立場哥哥？
之前睇live成日聽到林彥邦話細孖個邊

岩岩係咪講過下英超 心諗關咩事
不過好正 幾好笑

唔係有細孖同大孖兩個咩

之前黃大仙LIVE定唔記得邊度,話前幾日著對平野波鞋行到腳痛,但今日著左對貴價波鞋即刻舒服哂

匡

多謝你地關注我地既屋企香港

最愛昇哥
今晚發現匡哥都唔差

細孖咪係匡哥哥
佢好多花名

3：32：00
行後行 跟住要飲野

求IG

叫立場哥哥上 RTHK 開 Talk Show

呀。原來係佢。

以前係高登好似有出indie music post架喎

有寫樂評

高登個user name就唔記得左啦

原來係佢 好中意佢把聲呀當時佢機場鏡頭有影到自己 都ok！
咁呢個post講嘅吹水佬係咪佢 定係鏗鏘集嘅匡哥？

陳裕匡
Chan yu hong
有fb ig
佢ig前兩日被五毛洗

Ching 好正

你後面有個古惑仔啊！

聽晚鏗鏘集！！！

屌 手指太肥 唔小心比咗負皮
我愛立場哥哥

佢講行家gear真係笑左

應記一功，立場d相真係好靚

Ig: yu_hong_chan

林彥邦好似少做直播
popo狗招有時會見到佢
立場哥哥有：昇哥（把聲好雄厚）、補相哥（成日搞gag）、靚聲哥哥（把聲好斯文，講英文好好J）
唔知仲有冇其他

btw借位幫推

(被捕)我們是近日在網上熱傳的美國國旗及美國國歌隊。

RTHK X LAP Cheung
聽日鏗鏘集專訪立場記者

有日係天水圍
南華早報女記者主動話幫立場哥哥影咗張靚相
之後就互相交換咗電話

鍾意昇哥live，次次都搞到3 4點先收台好撚癲罷工個日休息無幾個鐘，第二朝又渣架車周圍睇路面情況，聲都變埋好chur

太古定黃埔地鐵站圍pr個次
有個靚仔地鐵哥哥嘅ig都拎埋

立場哥哥ig!! 多謝立場 辛苦曬!!!

超做作，又成日講晒支持示威者，咁咪顯得立場唔中立
勁撚唔專業

係咪把聲好溫柔個個立場哥哥

係咪 細孖

昇哥先至係專業記者

多謝大家關注我哋嘅屋企 香港

好鍾意昇哥同姐姐把聲

最鐘意立場哥哥同昇哥

3：14：20

狗a/c??

記得之前油塘唔知邊位立場哥哥跑到狗咁
跟住話上次有港島大型伏匿匿 今次有油塘八百米大奔走

呢個po係匡哥
我都未識分
因為我係RTHK打手 睇RTHK多

立會果個係唔係立場姐姐嚟？

補相哥哥同melody無人講？

mon po狗hi

昇哥

嘗試下用道理說反駁我

係，呀藍

話明立場新聞有預設立場好撚正常

推推推推

有名你叫立場新聞 無立場點叫立場新聞 on99

我講緊懶friendly 果個而已，識睇一定睇昇哥

如果同佢扑野
應該傾計我都會濕

係
佢ig：yu_hong_chan

佢話星期日晚上明明應該係最放鬆嘅時間，大家會有唔同嘅消遣，會睇英超啊(講埋今晚有邊場) 出街啊 睇戲咁，但係有班人個個星期都會係到睇live或者碌facebook關注最新消息，係因為大家都牽掛依個地方，大家都愛香港 (大概內容啦)

心諗做咩講波，轉頭就放催淚彈

冷靜啲啦

溝女係深水埗嗰晚個條最後十幾廿分鐘
嚴格嚟講係畀女溝
個女行家專登過來R水吹
又關心哥哥身體
傾到唔願走
真係好鬼馬

唔係好清楚
好似係補相哥（？）
利申：RTHK打手，唔熟LAP CHEUNG

佢好得意

樓主，你唔好害九人無左份工。

正
希望佢地仲有力扑野生返個記者B

所以我最鐘意睇立場哥哥既live睇佢live好有互動

實習嗰個無大機
成日得部IPHONE影
一聽聲就知O靚妹
不過好勤力好搏
走來走去爬上爬落
好叻女

昇哥上次係機場都勁想講佢評論打環球時報條友件事既語氣聽得出佢係完全係企係示威者個邊
佢直播個陣好想向我地分析番件事同比建議 但最後欲言又止
始終做記者點都要有專業道德 直播唔應該有立場

求片

肯肯定太古
利申 個晚見證住立場哥哥自己自爆

有無靚聲哥哥ig

on99 我有理有據講，你就亂扣人帽子
講下道理，咪撚搞到連登咁撚低質啦

識立場嘅人，全部都係口水佬嚟，個個都好正，同埋佢哋真係識好多嘢，唔係表面嗰隻，而係有啲料到，所以乜都講到一餐

補相同昇哥都好撚正

唔好呀,立場需要哥哥,不過佢真係做得好好

聽晚鏗鏘說有立場匡哥同立場姐姐

昇哥係咪會屌返啲狗個個 好正 不過開live開到聲沙

靚聲哥哥係邊個？

有次話口渴, 入七仔叫觀眾投票飲咩好

同意，睇得出昇哥想屌鳩「立場哥哥」好耐

唔好意思 借黎po一po
!!824 和你塞
!!
［ 8 2 4 召 集 ］ 機 場 交 通 壓 力 測 試

你真係無睇立場架啵
中立既前題下係要有良知
堅守自由民主平等公義人權係立場新聞既立場

btw睇你又撚又鳩 唔係black cop都係紅衛兵架啦

昇哥係北角俾福建幫搶左支cam架果個

昇哥百科全書咁
全能到仆街

立場哥哥個「指礙光」

昇哥有無ig

立場哥哥=匡哥=細孖?
淨聽聲驚搞錯人

陳裕匡

記者大哥辛苦哂

班傻閪連登仔淨係識睇「立場哥哥」溝女廢ｕｐ同行家吹下水，lam下立場光環
低質到呢
p.s. 我由頭到尾反立場既一個記者而已，唔講清楚一陣又俾班文盲屈鳩我

FG 一出糧第一件事就係課金立場

仲記得有次有女仔話立場哥哥好靚仔 即刻好high

同問

呢個係咪匡哥？

真，通常睇佢，有啲野聽下無咁抑鬱

成日屌狗
成報方向傳真社都做過
跟左警賊新聞都有成十年
份人又鳩又串但都算係善良既
利申真人識佢有佢fb

知啦知啦，p牌仔淨係屈鳩人扣人帽子好撚有道理呀屌你

嘩嘩哥哥
有好幾次現場見到佢
望左幾眼又唔敢同佢講野 驚嘈到佢
好想大聲講立場加油

多謝你關心我地既屋企香港

睇佢live好正 好鍾意佢 乜都識咁

唔會掛
無話佢唔專業
覺得佢呢個style都幾岩做live
同觀眾多互動
況且相信立場唔係仆街

冇人認得你個ID

聽日鏗鏘集有立場哥哥既訪問架~

sorry唔小心撳錯咗咗負皮

靚聲哥哥叫咩名？係咪把聲成個馬子仁咁？

細孖

記得個次比狗話 你地啲記者影完示威者都係唔出
佢嬲到仆街
重話跟咗十幾年警隊睇住佢腐敗
好撚型

我既意思係昇哥都係撐示威者其實立場哥哥已經盡力去中立架啦 佢影野2邊都有影 唔會真係特別偏幫我地

佢講過好鐘意睇達哥架

我覺得立場3個男主播係咁分：
手指／口水佬：開台mode
昇哥：講波佬
邦哥：正經主播

成日睇佢live真係好正
份人又搞笑 令到個人無咁繃緊

制高點匡哥好撚正

上次馬鞍山比狗屈做古惑仔
立場哥哥即刻好無奈話可能講緊佢自己

笑到我仆街
問啲警犬可唔可以答佢兩句 一句呀 半句呢
呀點解咁多警察係到都冇人答我問題

太古子健
嗰陣live自爆埋ig睇住佢ig一晚多咗2百幾人follow

已讀不回

呢個係昇哥，唔係班傻閪連登仔中意既「立場哥哥」
不過昇哥偏向中立專業好多，起碼唔似「立場哥哥」成日lam 光環

真

通常開親live都係大單野
偶爾一兩句輕鬆d身為觀眾睇得情緒冇咁崩緊

佢講過做方向報個時已經比d驚賊又打又噴椒，不過個時佢公司立場唔比出d片

呢個係昇哥，你其實搞清邊個未

宜家夜晚冇直播睇會訓唔著

昇哥係保持中立真係做得好好，有好多位佢想講下意見到最後都會忍到

咁我想知成日直播好好J嗰把聲係邊個

岩岩金鐘live嗰個係邊個？

風趣啲果個好長頭髮的
昇哥感覺上比較認真

點lam光環

我就同你跑！！！

佢地個個都係我地鐘意嘅立場哥哥立場姐姐!!

你真係睇得少
其實３個都係講故mode

雖然係RTHK打手 但立場D相真係影得靚
save左好多做記錄

佢咪問緊邊個打邊個手足冷靜啲

前面無睇

最尾個段我事後有睇返
同場都幾多記者中哂招
最佩服係佢可能守開夜更守尾門
次次示威者散哂水佢都會行多陣先走
71個陣佢留到凌晨三點幾收到消息話中山公園有狗搜人車
佢就飛的去左拍,之後訪問埋一早在場既機師
呢下覺得無記者真係唔得

跑左幾步就頂唔順

咁都有得玩分化
個人風格嚟啫 唔鍾意可以唔睇架

個次深水埗啲狗話記者唔影示威者掟玻璃樽乜乜柒柒 之後昇哥話邊有唔影姐 唔影你地警察邊有咁多料
之後走去影班狗所謂掟玻璃樽個個 原來只係拎住玻璃樽野飲飲既街坊

有冇人諗住整返個精華版?

係咪TVB記者呀？

仲上緊警嫂嘅手足把握時間呀！

補相哥哥：我宜家鍾意isco

肥肥地 講野有啲悔氣個位叫咩名

直播去廁所個位哥哥叫咩名？

邦係咪好少開live?

TVB個d係妓者

我以為所有立場男記者＝立場哥哥
利申唔識野，睇我名就知我係31、32台fans

真係好撚正
跑完喺到鳩up話自己上左年紀所以宜家中意既球星都同自己一樣係唔跑得

匡哥

立場妹妹癲架 成日唔理安全衝去啲危險位影

其實佢咩樣

好過個达狗好多 講野有內涵更多

啲人叫佢直播食牛腩麵

agger 昇哥努力做返既中立聲譽俾條傻鳩破壞晒

806 ssp 警署直播2 個個係邊個
🤤

明明睇到好嬲 但去到有啲位又會聽到忍唔唔笑

立場哥哥姐姐都好正

上次黃大仙 警察宿舍嗰次先好笑
嗰個紅綠燈好耐先識轉綠燈
但係轉咗綠燈又好快變返紅燈

佢同其他記者講：明明綠燈轉眼變成紅燈，快d過啦～
側邊個記者仲問佢要唔要唱埋出嚟

立場哥哥好可愛
一路直播一路吐槽

想個7.1嗰個立場哥哥係邊個

其實紅大字係咪威啲

有冇精華?

係

咩？

你要立場哥哥 我要立場姐姐

71全世界出動喎

製榚點

大家家唔好唔記得立場姐姐係721 比人打
未告
多謝立場新聞
一出糧就課金

你就係立場哥哥？

講緊凌晨去影紅van嗰個？
咪細孖＝匡哥＝手指哥＝補相哥

記協執委點都有返咁上下料啦

有去睇架紅van發生咩事
同話咩警方派咗啲水比佢地飲 佢同行家check過冇問題先飲嗰個

立場咁多片有冇話邊條係佢聽日聽黎j下

睇返你地形容應該係 成日發夢見到佢 反而長髮哥哥就少見

雖然撐主場，但係到緊張關頭，成日都信號不穩，要睇蘋果

立場6月頭Live以一敵兩隊popo個d片咪係佢囉
昇=追白佬+遊車河
立場姐=第一個發現popo冇証+元朗mtr
補相哥=我就同你跑！

補相哥哥 樓主講緊嗰個

Yes

有次講速龍就快要去驅散示威者，講到田徑比賽咁
黎緊係一場千五米既賽事

藝人相
可以過檔做下youtuber

點解你要瘋狂追擊佢lol
立場live嘅好就係佢哋個個都唔同風格
輕鬆下啦香港人

睇RTHK

你咁講完，一google就見到係邊個

點解係叫補相???
發夢得多跟唔切

5毛多到 不了

你收皮啦
個個post係到做分化撚

佢live有開過名先記得

live果陣要補影張相出新聞

WHY NOT BOTH

題外話
獨媒直播嗰個男仔把聲都好好聽
有冇人知係邊個

係😂 依到唔係金鍾 係黃大仙

今日：

我都係睇左最後一個鐘jah
睇開RTHK
但立場LIVE有旁述係好D既

係咪林彥邦？

有時live緊會放低個cam話：「補翻兩張相先」

seed呢

十分鐘多咗三百幾人follow

要改名了

唔夠人
拍住Live經常補幾張相send返去update

兩個都係

有無立場姐姐ig

其實我都唔知
睇開RTHK

唔係喎
我成日睇都咁講得

但個人會鐘意聽口水佬，昇哥
因為無咁嚴肅
嚴肅既會睇返rthk32 無主播仲好

咁立場姐姐係咪有兩個? 發夢見到另一位姐姐 唔係聽日上RTHK個位

定係同一個人 太忙冇認得出黎

uncle stand <3 <3

比個提示你 姓陳
19年執委唔係好多個姐

有

我都走咗去google

下 上次深水埗班黑警叫立場哥哥影下示威者啦

然後走去影個位唔係昇哥黎架咩

rthk個cam set完位就行開 點同立場跟住跑呀
仲跑得快過popo呀

林產邦係比狗問係咪拎水樽掉狗個個

係啊 叫阿匡
中學嘅師兄

本身係寫開音樂indie野
由細到大文筆好好 希望佢真心開台啦

成日都夜晚睇live
次次都係佢 , 已經認到佢把聲

罷工果日晏晝睇live先第一次聽過昇哥

我估係

唔該share 個po 俾佢睇

立場哥哥>立場姐姐

真係即刻笑咗出聲

我都唔知
佢今日好似有去西環live

真係多經驗 識好多野

你地講既手指哥係 發明指礙光個個？

即share!

立場哥哥個show

有次得佢一個記者係將軍澳
被狗大完就特登行去影番狗狗大頭

原來佢真係comedian

連登推完要轉九展開

Rthk live冇旁白

認同

所以我咪就係問緊係邊個後來已經有人話我聽匡哥同昇哥嘅差別 我聽聲同埋認樣已經分得清啦

立場哥哥有無連登ac？

想聽

獨媒妹妹把聲都好正

係
所以如果今日咁需要旁白了解現場情況就會睇立場
平時睇民間記者會個類就睇rthk

唔知你係咪講緊聲調有啲高
好似處於興奮mode狀態嗰位記者
搞gag廢up呢啲個人風格 有人鐘意有人唔鐘意
雖然我有時都唔太like 成個live流流長咪講下囉
唔好影響到直播/採訪就okay
至於有明顯立場嗰啲位 我追唔晒啲live
不過有嘅話收斂啲係應該嘅
都係嗰句 唔完美 可接受 有改善空間

立場哥哥係咁手指指真係好正
支持開台起碼唔會俾人屌引戰狗

淨係聽過男仔咋

2014年雨革，俾警察兜口兜面噴椒，落地果刻成塊面灰濛濛

有次睇深水埗live
話雙方對峙緊
Popo 一跑 示威者就褪
話係1500 米大直路
睇佢live 輕鬆啲

利申 唔知邊個哥哥

林彥邦其實除左被狗話水係攻擊品之外
仲有咩live可以睇下
只聽聲好驚聽錯人物

第一個買飛

bio : A Stand-Up Comedian

林彥邦近排好少live了

立法會&元朗受襲

林彥邦主打去正苦記者會屌鳩啲垃圾

想睇返佢打電話
成日miss晒啲live發夢夢到夜一夜先返，返到去攰到仆街又無時間睇返

今日live最後幾分鐘

5/8黃大仙嗰日佢好慘中咗幾次彈

呢個好似係昇哥

check list

hong gor

以前鐘意bale，依家鐘意ecgo

頂，我就係為咗「嘩～嘩～」專睇立場哥哥
明明好緊張但笑咗

唔係喎 果次比警犬鬧佢唔影示威者，我記得好似係昇哥黎

對於好多啱啱開始留意時事嘅人，我都會推佢去睇立場就係因為易入口同貼地啲。

老實講政治嘢真係悶嘅，仲要睇3幾個鐘，真係唔係容易。取巧去搏關注當然有壞處，但間唔中有一兩個爛gag間場，個人認為無傷大雅。無疑有幾千人肯睇，而唔係熄咗佢去煲劇算，我認為都係個好開始。

昇哥係資訊多好多嘅，真係聽得出，有聽過佢分過狗嘅兵種同埋排位各樣嘢，解說多，仔細而清晰。

各有所長，唔洗踩一捧一啦，大家一team人。

好鍾意昇哥哥把聲勁好j
但今晚昇哥是咪係live話自己個名唔係昇哥

melody

星期六旺角好似係佢做
睇32台咁岩影到佢 帶眼鏡
唔知係咪立場妹妹

其實我覺得立場好睇在佢唔同人旁述都好有個人特色
匡哥口水佬就唔洗講 畫面無事都可以瘋狂9up
昇哥資訊量大成日講故仔講歷史好勁
呢兩個我成日睇所以聽到佢地把聲都覺得好有親切感

記得有晚mos 匡哥應該係臨時出嚟live 冇背心定點
影住d狗清場個時 d狗話小心後面個古惑仔
長頭髮姐 唔係個個都係浩南哥喎

因為今晚果個係匡唔係昇啊

有次塞完鐵
立場哥哥跟大家去北角碼頭搭船
都講咗句 "嘩做咁多次live都係第一次搭船"
仲做咗個維港船河導賞

男仔果個好好笑
有次喺mos live
佢會覆述啲街坊鬧狗既說話出黎
成句粗口都照講番出黎

又話啲街坊同警察（用觀星筆）互射

Private咗

已經比人起左啦

apple女記者把聲

一pat警察

我聽到呢度都覺得好似以前達哥
心諗佢up乜鳩但又覺得好正

我都記得
有啲街坊都有好惡咁唔比佢佢影
因為佢無著背心 啲人唔知佢係記者

立場哥哥真人好型
唔知佢有冇女朋友呢

805果次塞車塞到昇哥揸住車live

好鍾意睇佢嘅live 每次都揀佢開嗰個嚟睇！
昇哥辛苦晒 加油呀

昇哥嚟㗎

仲有機場俾人打既星哥

直播去廁所

Support

男女都正

仲有呢個

一開始分唔到 所有男聲都會叫立場哥哥
個個都係咁好睇

補相哥哥咪就成個post都講緊嗰嗰囉

靚聲哥哥其實叫咩名 真係好溫柔
有冇人有佢ig

SING哥都好正 幾型 又MAN

應該係昇哥

好似起碼有5個立場哥哥

佢d 嘩嘩嘩

細孖報導得幾好呀
之前直播都有人屌佢太輕鬆同搞笑
佢都有自己解釋話個人風格係咁
每個人都有唔同嘅報導手法

成日有人經過讚佢同立場
佢都會叫人低調啲！做自己嘢
同埋好深刻佢有晚係將軍澳live
佢都有釐清返街坊同記者如果熟咗
都有界線咁上下

知細孖有連登㗎！
全部立場哥哥加油呀

究竟有冇人知係邊個

呢句好似係喺油塘講 唔係深水埗
除非講咗兩次

好正，我愛立場哥哥

辛苦唒

獨媒DEE DEE

其實真係會 尤其身在曹營心在漢個班

係呀 有個立場妹妹係帶眼鏡
714沙田果晚做live

有冇link

補相哥咪又係佢 運動初期佢成日話補張相先，跟住圍狗總有次拎隻中指指比人睇個位置，所以又叫手指哥哥
前排係度拎枝冰水cool down部手機，所以又俾人叫冰水哥哥

鍾意匡哥哥，睇佢直播好有現場感
佢成日「嘩！」

邦邦有份直播個日popo衝入鴨寮街
影住隻狗摔低個黑衫男仔 然後佢應該好撚嬲 講完全唔知點評論呢一幕
仲有個日講埋話唔應該用某種動物形容popo 因為對啲動物唔係幾公平

我有時覺得佢同昇哥把聲好似
好難分
想問鴨寮街個日係咪指邊日？
遊行定浸大會長個日 想搵番嚟睇
先謝巴打

多謝大家繼續關心我地既屋企 香港

立場哥哥好幽默支持！

係
(當時林彥邦係狗防線前面影緊，得佢一個，後面冇人）
狗：你唔好係我地防線後面
林：後面？我係你地防線後面？
狗：前面啊，你唔好捉字虱

方仲賢俾人拉個日
錢大康走冇耐班狗就衝

冇計喎 始終立場每個都同我地埋身感覺特別多
每間媒體作風唔同

其實邦哥串起人上黎係最頂癮個位lol

好想追佢同昇哥條撚嚟含

果日第2次油塘真係金句爆出

個人推介之選:
"我就同你跑..." "立場記者想問問題, 有冇人可以答我... 一句呀... 半句都得嫁"
最中意都係跑完之後佢話 "立場新聞記者就死啦" LOL

2:38:00開始

佢好似有玩開stand up comedy

感謝巴打

我以為得兩個咋喎.......

佢有日唔知咩live 講左句 everyday 定 every night is very chur chur chur

佢fb出親啲po都有骨

one band one day

好似籌備緊會搞一場

之前講咩be water，唔知flow to where都攪笑

大家好啊～歡迎收睇我地既直播
多謝大家繼續關心我地既屋企─香港

超鐘意聽live

只要有車CAM,
如果係揸車, 就係昇哥
如果係搭車, 就係手指哥哥

昇哥印象最深都係塞紅隧佢揸車, 話試下negotiate...
大家一聽係立場, 就即刻開路
佢果CAM 影住 RTHK 果記者一見係昇哥, 笑左出黎; 而靚聲哥哥果陣都做緊LIVE都笑緊話"架車係我地立場新聞既同事" LOL

曾經有一段時間撈亂咗林彥邦同昇哥

邦哥成日語出驚人

Btw,咁多位立場記者都好用心

最近依一兩個星期出LIVE間中都有講, 都聽佢講左起碼2次
佢守夜門真係CHUR 到爆, 時間差關係, 我成日都可以睇佢LIVE 到最尾...
佢之前已經連續三晚踩馬鞍山到凌晨
上星期又連續BACK TO BACK 踩LIVE過清晨5點 (屯門+太古)...

遍地開花果日佢十一點幾係屯門，之後係將軍澳出現

BTW, 有關立場哥哥我仲有兩個問題, 睇下有冇人可以答我

1. 點解林彥邦同昇哥都叫佢細孖? 我聽左手指哥哥咁多LIVE, 冇聽過佢解釋過

2. 立場哥哥我識林彥邦, 昇哥, 手指哥哥, 靚聲哥哥SIMON, 仲有一個日文哥哥(G20果個) 同埋 好少出LIVE 既ERERER哥哥... 我想問日文哥哥=ERERER哥哥?

btw 次次遊行抗爭最疊馬嘅媒體一定係rthk

今日同一個區域可以見到佢地有成十幾二十人咁濟

個人鐘意apple
聽佢講遊行人士撚曱甴笑到gapgap聲

有印象！！
原來係匡哥

Apple講解都唔錯
btw最近update速度輸比立場同rthk 加油！

立場哥哥真係好幽默
好似係之前黃大仙燒衣嗰晚
用手指遮住黑警賤畜啲燈
叫指礙光

基本上成個連登係得D分化撚先會無撚啦啦用紅字大字粗體字黎講一D完全無關痛癢既野
你咁樣係唔會令我驚架
btw你唔鍾意佢做直播講埋自己立場咪唔好睇佢地live
唔夠專業有乜所謂
立場佢地又唔係好似CCTVB咁直頭做假新聞
本身就係同路人屌黎做乜鳩
除非你本身就係黑警既一份子 咁就屌得有道理喇

唔好意思阻阻你

聯署網址:

幫推

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Q&A
Q: 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

🔥⭐️Q: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地⭐️🔥

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

Q: Postal code 打咩好？

A: 記住喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

再貼多次條Link:

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

想知靚聲哥哥

記者界kol

個晚佢嘆哂氣， 又擔心差佬連機場都拉人怕成件事收唔到科， 佢又比人整傷左

立場哥哥=匡哥=細孖=補相哥哥=手指哥哥

最鍾意睇佢同昇哥

好低沉有啲沙個個係昇哥， 高音啲語氣輕鬆亢奮啲係匡哥，細聲斯文聲叫靚聲哥哥，好似無人知佢咩名

幾個都係度， 仲撞左live 兩個都行左同一地方， 頭先最遲熄live 係匡哥

多謝大家關心我地嘅屋企 香港

呢幾日剪左頭髮了大概短曲到膊頭

靚聲哥哥叫SIMON, 姓廖, 可自行FB 下佢

初初覺得細孖好鬼嘈，比較鐘意睇昇哥，但係好多時夜晚都係細孖live，睇得多就覺得細孖都好正

記得有晚有個人撞到細孖傾左幾句，嗰個人問如果大學唔係讀傳理可唔可以去立場見工，細孖係好前輩咁比意見佢同埋鼓勵佢

另外昇哥有時對啲狗嘅旁述係有啲骨最記得佢有次喺ssp，啲狗唔知開mic講緊乜，跟住佢話「好喇，而家呢警方就用佢個鴨寮街賣300蚊嘅mic呢呼籲大家……」

跟住又話好幾次防暴前幾步，示威者就退幾步，到防暴退幾步，示威者又行前幾步，話佢地好似跳緊探戈咁

全部都有印象...
我都係果次手指哥哥講傳理既野 先聽到原來佢係讀文化研究出身

昇哥探戈果次我真係笑死
昇哥811 北角俾人打果次, 有下警察又係度叫D 記者行返上行人路, 小心D車
昇哥講左句, 我寧願俾車撞... 聽到依句好心酸

唔記得exact wording
但記得衝立會果日 喺閘前
手指哥哥有話前線 叫佢地唔好遮住/妨礙佢影野
仲明言對警察都係咁講 一視同仁

佢好鐘意帶住cam周圍行
事發之後會行多一次所有地方再講解
「好多謝你繼續關心我地既屋企香港」

G chi

同狗講道理?

簡單D講

男：

樓主講個個叫 補相哥哥/手指哥哥/嘩嘩哥哥/匡哥/細孖

昇哥即係巨無霸哥哥 ：北角比福建狗搶腳架 ，資訊最豐富既一個

林彥邦 前tvb記者

靚聲哥哥：呢個我唔知點解釋係邊個（8月5係夏愨道天橋見過佢）

楊天帥 G20係大阪做live 日文好撚勁 （琴日突然係香港開live 之前一路佢都無開過 除咗係日本）

應該仲有一兩個男 我唔太熟

女仔

女：

立場姐姐 比牛屎狗打個個 我女神

鼻涕妹妹 上水個日食完催淚彈狂流鼻水 所以歡眾不停咁樣叫佢 笑佢

有個成日都好細聲 唔知點稱呼

應該仲有個實習妹妹

撐警比人吐口水 唔記得係邊個妹妹

獨裁同民主都要分中唔中立？

如果日文哥哥即係尋晚出(係出唔係收)最後一個live, 好lag 機同埋講野成日ererer果個, 機埸果日佢都有出live (show禁區)

女既話我以為除左立埸姐姐之外，鼻涕妹妹/實習妹妹/講野好細聲 都係同一個人，即係Melody

開台之後 仲可唔可以表態？
會唔會影響佢記者身份？

禁區個日我無睇
可能佢岩岩落機 返香港 所以係禁區？

女仔我淨係認得立場姐姐同Melody
之前有巴打識講野細聲個個 但我唔就得咗個名
佢有係立場寫文

立場哥哥講野真係好笑😂👍🏻

無圖

达

留名

佢吹水能力超班

戴耀廷前幾日係高院出黎 立場做live個個係昇哥？

日文哥哥果日的確係日本番HK，所以先有禁區live

我都淨係識立埸姐姐同Melody，而且立埸從來都冇討過3個女仔同時出Iive ，所以我一直都覺得立埸得2個女仔

根本立場記者守到中立
最記得沙田守十字路口
有人突發掟磚 立場姐姐/妹妹都要衝去影

Melody好靚女

佢成日開live無咩大獲野時就會係到9up

其實我無睇哂佢個樣只係上水個日佢禁錯前鏡睇左半邊面

尋日既集會set 左死線未 未有死線既仲唔快啲定

昨晚睇幾好笑，起碼可以輕鬆下

我中意立場姐姐嗰type 多D，夠英氣

有幸去咗立場姐姐個talk
不過佢開完無耐就比人打

好亂
究竟講野好笑係昇哥定匡哥

佢開台我去支持

立場live真係好正，有次沙田新城市廣場live立場哥哥四圍行係咁撞到立場其他記者
中間仲加插新城市廣場wiki歷史

立場哥哥有個fanpage 大家可以去支持下

記得北角嗰次，佢都話「首創互動新聞直播」
會回應觀眾，觀眾話想去邊會盡量去

行家著到日本雜誌咁，件風褸幾千蚊好型

佢把聲同個樣好唔match
同埋報live佢好真性情，將軍澳景林村個次俾真警犬趕係爆哂火

我記得靚聲哥哥自爆自己住沙田...

立場哥哥係RTHK英文台記者好多年朋友嘛

景林果次係人都火啦，條防線set到舞雷公咁遠，又俾警察推，之後仲要被真警犬吠

我直頭係好鐘意姐姐

立場妹妹有冇ig fb?

黃大仙勸行家唔好同警犬嘈
之後追住陶輝問野係邊個？

琴日邊啲live?

對於我黎講，我反而覺得手指哥哥gag 同佢寫既風格反差大D，佢既文字一方面似佢live咁 有份現埸感 好清楚自己既位置
另一方面 佢既文字有一種淡然既感覺

想聽導賞

LM

7.7旺角嗰晩：現代社會令人最悲哀嘅事係乜嘢呀？

多謝你，繼續關心我哋嘅屋企，香港

sing gor is my favorite!

想聽立場哥哥吹水

多謝你繼續關心我地嘅屋企，香港

好多謝你關心我地嘅屋企香港

好多稱號

留名翻睇

梁榮忠

追問陶輝係昇哥

好man

一大聲就會沙聲同走音

係咪講制糕點GET個果?
條友幾頂引

完全可以做youtuber拍vlog

有幾千人睇立場哥哥坐uber出旺角

想確認多次，佢係咪就係漢堡包哥哥？

唔知邊個漢堡包哥哥
係尋晚金鐘道live個嗰

求昇哥ig/fb

昇哥真係好敬業樂業, 機場嗰日中椒都繼續堅持live

但立場真係成日都藍mon 睇都睇唔到
希望立場可以加油
利申 藍mon都keep住睇

好似叫【昇】

邊條

匡哥 有時真係忍唔住笑

tko好似lol

推

唔好玩啦 立場哥哥係指所有立場男記者
分化撚

琴晚聽到 成家人都笑到pk

on 9 有樣睇 , 你去下鏡啦

呢幾日睇見太多lap cheung呢個拼音
同fd傾計都唔記得左原本英文係咩

咪係,
立場哥哥 係指全部立場男記者
立場姐姐 係指全部立場女記者

睇下d on9仔幾低質，純粹謾罵，半個理由都反駁唔到我

昇哥都好正
佢有啲地位會夠膽質疑班狗
深水埗個陣班狗又玩班記者唔俾佢行要佢行遠路同後巷
玩佢老人家可恥

佢話自己係非速度型記者

但真係好有型！

昇哥機場出椒嗰晩
話自己38歲

細孖: 嘩嘩嘩嘩嘩

而昇哥印象最深刻係有晚睇Live
佢係灣仔追撚住陶輝問佢開槍係咪佢既決定

製糕點get

昇哥 老屎忽黎
有日話tvb好多記者都係佢師弟師妹

漢堡包 係咪即係巨無霸哥哥 即係昇哥 唔同人黎

自推 希望多D人知

昇哥係機場整親
都俾眾新聞姐姐拎機幫佢拍
又幫佢留定份晚餐
話有飯有菜有糖水
叫阿昇哥第日請返佢食飯
唔知d 對白點解好有日劇feel
好葡萄

補相哥哥真係好正

以為佢咁有地位係七十後原來仲係熱血八十後

深水埗嗰晚live最後唉聲嘆氣話搞一搞又兩點幾

黃大仙 勸交係 林彥邦
追陶輝係昇哥
兩個都係記協高層

我記得昇哥問點解冇肉

點解會叫補相哥嘅？

補相哥哥有晚落樓下live 影坑口連儂牆
跟住觀眾叫去佢去邊去邊
佢最後去咗 大幫連儂牆 旺角連儂牆

同埋最近睇佢live好多市民都認出佢
有幾次全場起哄（講立場哥哥加油之類既說話）
搞到好似明星咁

指外光

佢做做下live 話要補返幾張相比公司 叫大家等等
慢慢大家叫佢補相

手指哥哥就因為佢成日用手指 係鏡頭前指住邊到有野睇

有次油塘嗌得好癲
但咁唔係幾好
好驚啲狗會因為咁更針對佢地

其實狗同藍絲針對緊佢地

狗成日都屌佢地唔影示威者
明明掉磚放火大丫叉立場都有影住

其實記者無論做咩狗都唔撚鍾意

係咪高音少少，最多gag，長頭髮係匡哥
低音少少，最近聲沙果個係昇哥？

我！愛！昇！哥！

成日覺得昇哥把聲好好聽 講野charm
我係你小fans呀 昇哥

有冇link??

推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

Pls sign for BNO given full BC

記得匡哥喺馬鞍山個晚畀班狗話係古惑仔

不嬲都有針
但以家佢地可能咁易認左仲易被人針
本身可能問先知係立場
以家可能一望個人就知係立場

好撚正
果種日劇熱血feel既男女主角
鏡頭後一齊食飯

指 礙 光

其實佢FB有講到會試下其他發展

之前睇live 好似聽到昇哥俾其他女記者叫漢堡飽哥哥

昇哥 我男神

深水埗探戈

昇哥一定好受女記者歡迎

咁應該係靚聲哥哥
沙田嗰日我見live到好夜有人唔願走
就係因為想J佢把聲
佢陰聲細氣把聲真係好好聽

仲有一日同靚聲哥哥好似果個呢
元朗Live 比人鬧唔好叫示威者果位

匡哥真係好多野講

全盛期佢地好似有7個人一齊開live

有巴打睇live , cap 圖以為佢係鬼
其實佢個時仲係長髮好易認

睇啤梨多 好撚好笑

其實手指哥哥唔係FT staff, 立埸姐姐都係
好似得林彥邦同昇哥係FT, Melody同either 日文哥哥/靚聲哥哥Simon 係實習

將軍澳之星

我只係分到昇哥同手指
姐姐把聲好耐冇聽 唔記得啦

靚聲哥哥應該唔係
好似做咗4年

仲有一位記者冇人提 Kenny Leung

(大家睇多啲立場嘅文啦)
有時聽佢live會以為係林彥邦

Thanks link
原來依篇我有睇過 但冇留意邊個寫 Sorry
辛苦哂立場所有哥哥姐姐

係1.8萬人睇住佢畀人已讀不回

細孖同昇哥live都好鍾意佢地旁述
當然立場姐姐都正

林彥邦 雖然寫既野有時比連登仔屌
但佢做live會串五毛同強國人
有次佢見到大量簡體字
就不停串佢地活係係自己個世界
跟住講哂黃全璋單野出黎
最後成班人強國人同五毛收哂聲

痴漢出沒

太古地鐵站聲討個晚 近尾聲講

有次（好似係旺角）佢直頭話依家要去廁所，跟住真係入咗男廁

林彥邦
但慣咗聽細孖9up

支持立場
無論哥哥姐姐妹妹都好落力

有冇link?
或者日期地點

每次聽到都扯左

廁所直播

Sorry真係唔記得 我諗六月尾七月頭

大家follow埋邦ig啊

有人見過佢話佢有啲白髮， 睇落似四十幾

我覺得一定唔係3x
佢成日話而家好多記者都係佢師弟師妹

怕過份吹棒， 令佢地難做

但係係佢自己話佢38
雖然睇樣唔似

有冇立場妹妹ig

上gear救物資

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

白哂頭髮

笑死我啦

北角live 匡哥有影到昇哥 🙈 我以為佢近50 資深記者

睇咗訪問未呀

補相哥哥話佢希望可以喺崩緊嘅時候都令大家輕鬆啲呀 最鍾意睇佢live 雖然角度成日麻麻 但好似真係身在現場咁

遲啲佢會製作 night show 好期待
好想瘋狂同佢關心我哋嘅屋企- 香港

番工狗未有時間睇
今晚即睇

匡哥去左維園睇巴打裸跑

尖沙咀幻彩詠香江個晚
係昇哥定匡哥？

果個係昇哥

今集好好 可以了解下佢地作為記者既諗法
Rthk同立場都要加油